文宣呀！唔好再分散注意力係啲枝節！

成個熱門咁多講李家誠 劉奕菲 迪士尼
唔好分散左注意力
做好文宣

自推十連

1

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

3

4

5

6

近期文宣嚴重不足 麻煩大家幫幫手 推任何post既同時 幫手宣傳下
不要說推
試著說
今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

7

8